<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="images">
        <item>@drawable/ic_tela_localizacao</item>
        <item>@drawable/ic_tela_decor</item>
        <item>@drawable/ic_tela_financas</item>
        <item>@drawable/ic_tela_contrato</item>
    </array>

    <string-array name="names">
        <item>Localização</item>
        <item>Decoração</item>
        <item>Finanças</item>
        <item>Contrato</item>
    </string-array>

    <string-array name="descriptions">
        <item>ONDE ENCONTRAR A MELHOR LOCALIZAÇÃO?


Na hora de alugar um imóvel, é preciso levar diversos fatores em consideração, de forma que a escolha seja adequada e evite transtornos no futuro. Porém, entre todas as características que uma propriedade pode ter, a localização certamente é a mais importante.
O lugar ideal pode melhorar consideravelmente a qualidade de vida dos moradores e possibilitar um dia a dia muito mais tranquilo e feliz. Quer entender como escolher a melhor localização para você? Então confira as dicas a seguir:

- Estude bem a vizinhança

- Verifique a existência de facilidades

- Busque proximidade com o trabalho

- Não abra mão da segurança na hora de alugar um imóvel
  </item>
        <item>Existem inúmeras possibilidades de modificar a decoração de casa alugada sem mexer em sua estrutura, mas antes de mais nada, é importante você refletir: Quanto tempo deseja ficar nesse imóvel? De alguma forma ele te representa?

Nossa casa é nosso lar, e independente do tamanho, proprietário e estilo, e pra lá que vamos todos os dias depois do trabalho, é o nosso refúgio, e por isso, é imprescindível que ele seja conectado com a nossa personalidade.</item>
        <item>Como organizar suas finanças?

Mudança é uma coisa que demanda planejamento. Seja pra rua de trás ou pra outra cidade, transportar toda a sua vida de um endereço pro outro demanda tempo dedicação e organização pra ficar tudo certo.

Quem precisa procurar um lugar para morar e quer guardar dinheiro fica com aquela dúvida: “como posso economizar no aluguel?” Ter uma despesa de uma locação é vista por muitos como dinheiro desperdiçado e, para outros, o valor pode ser significativo nas despesas do mês.

Apesar da crença da maioria, pagar aluguel não é ruim, sendo possível até mesmo morar de aluguel com pouco dinheiro e ainda ter uma sobra no final do mês. Felizmente, há algumas boas práticas que podem lhe ajudar a não gastar muito com isso.

Quer saber como pagar aluguel e economizar?


1. Encontre alguém para dividir o aluguel

2. Estabeleça um teto de gastos

3. Fuja de bairros caros

4. Não seja exigente

5. Alugue de um conhecido

6. Fale diretamente com o proprietário

7. Seja criativo

8. Pesquise muito antes de tomar a decisão
</item>
        <item>Ao alugar um imóvel, seja ele residencial ou comercial, é preciso tomar uma série de cuidados antes de assinar o contrato de aluguel.
De preferência, o mesmo deve ser analisado por um advogado de sua confiança, para garantir que nenhuma observação que contrarie os seus direitos como locatário passe despercebida.
E lembre-se: nunca assine nenhum documento sem antes ler e compreender cada cláusula.

São cinco itens essenciais e importantíssimos que precisam constar no contrato ou estar anexados a ele, e temos certeza de que se você priorizá-los não terá dores de cabeça futuras.

- Quais são as condições do imóvel na data do aluguel

- Propostas de melhorias e reformas para o imóvel

- Formas de garantia de um aluguel

- Multas possíveis em um aluguel

- E se o proprietário decidir vender o imóvel?
  </item>
    </string-array>
</resources>